是靚午 蠔仔肉碎粥

蠔仔肚圓圓
味道甜鮮鮮
飯粒軟綿綿
外賣好方便

自己煮仲好食

Look bad

My name

我都想煮
但冇精神

蠔之鮮汁黎

狗飯師

認真想問: 邊間買的?
等大家避開唔好叫

點解要落蛋

真係幾好味的

係腐皮

很好食呀

香香

好正

想食

喜愛熱湯

仲想食煎蠔仔餅

勁耐冇食煎蠔仔餅

叫老母整先